\documentstyle[resume]{article}
\begin{document}

\name{\bf VINCENT RABAUD}
\addresses
{6 Rue Pierre Bruniere\\
Toulouse, 31000\\
France}
{
06-95-57-25-85\\
vincent.rabaud@gmail.com}

\begin{llist}
\sectiontitle{Formation}

\employer{UNIVERSITY OF CALIFORNIA, SAN DIEGO} \location{San Diego, CA}
PhD. in Computer Science.\\
Centres d'int\'{e}r\^{e}t: Reconstruction 3D par \'{e}tude de mouvement, Segmentation de mouvement, Tracking, Apprentissage de vari\'{e}t\'{e}s, Perception visuelle.\\
Ma\^{i}tre de th\`{e}se: Serge Belongie.

\employer{SUPAERO} \location{Toulouse, France}
Dipl\^{o}me d'ing\'{e}nieur, 2003

\employer{ECOLE POLYTECHNIQUE} \location{Paris, France}
Dipl\^{o}me d'ing\'{e}nieur, 2001

% Research Experience
\sectiontitle{Experience Professionnelle}
\employer{WILLOW GARAGE}\location{Menlo Park, CA}
\dates{Janvier 2011--maintenant}
Ing\'{e}nieur Chercheur, Reconnaissance d'objets (2d/3d), d\'{e}veloppement et management gestion de l'\'{e}quipe 
OpenCV, SLAM, d\'{e}veloppement et maintien de ROS.

\employer{VIDEOSURF}\location{San Mateo, CA}
\dates{Mars 2009--Janvier 2011}
Ing\'{e}nieur D\'{e}veloppeur, Reconnaissance faciale, Analyse
Vid\'{e}o.

\employer{UNIVERSITY OF CALIFORNIA, SAN DIEGO}\location{La Jolla, CA} 
\dates{Janvier 2004--Mars 2009}
Etudiant chercheur, D\'{e}partment d'informatique.

\employer{CENTER FOR INTERDISCIPLINARY SCIENCE FOR ART, ARCHITECTURE AND ARCHEOLOGY (CISA3)}\location{La Jolla, CA} 
\dates{Juin 2007--Septembre 2007}
Stagiaire, Reconstruction automatique de panorama de peinture, Mosa\"{\i}que haute r\'{e}solution.

\employer{CALIT2}\location{La Jolla, CA} 
\dates{Juin 2005--Septembre 2005}
Stagiaire, Etude visuelle de foules humaines, Projet {\em RESCUE}.

\employer{UNIVERSITY OF CALIFORNIA, SAN DIEGO}\location{La Jolla, CA} 
\dates{Mai 2003--Decembre 2004}
Stagiaire, Groupe de vision par ordinateur, Projet {\em Smart Vivarium}.

\employer{CENTRE NATIONAL D'ETUDES SPATIALES (CNES)}\location{Toulouse, France} 
\dates{Et\'{e} et Automne 2002}
Stagiaire, D\'{e}partement de M\'{e}canique Spatiale.

\employer{OFFICE NATIONAL D'ETUDES ET DE RECHERCHES AEROSPATIALES (ONERA)} \location{Toulouse, France}
\dates{Printemps 2002}
Stagiare, D\'{e}partement de M\'{e}canique du Vol.

\employer{DYNAFLOW-INC} \location{Jessup, MD}
\dates{Spring 2001}
Stagiaire, Modelisation de M\'{e}canique des Fluides.

% Teaching Experience
\sectiontitle{Exp\'{e}rience Educative}
\employer{UNIVERSITY OF CALIFORNIA, SAN DIEGO}\location{La Jolla, CA}
CSE252C, {\em Reconnaissance d'objet}, Automne 2007: Assistant de Professeur\\
CSE166, {\em Traitement d'image}, Automne 2007: Assistant de Professeur

% Professional Activities
\sectiontitle{Activit\'{e} Professionnelle}

Tr\'{e}sorier et membre du conseil d'administration de la fondation OpenCV.

Membre de comit\'{e} de lecture: IEEE International Conference on Computer Vision, IEEE Conference on Computer Vision and Pattern Recognition, SIGGRAPH.

Organisateur du Pixel-Cafe, le s\'{e}minaire hebdomadaire de vision et image par ordinateur \`{a} UCSD.

Membre de IEEE.

% Papers
\sectiontitle{Articles dans des Revues Internationales}
\input{publications_journals.tex}

\sectiontitle{Articles dans des Conf\'{e}rences Internationales}
\input{publications_articles.tex}

% Video
\sectiontitle{Logiciels}
{\em Surveillance Video Entertainment System}, (SVEN): logiciel de tracking en temps r\'eel de personnes, incluant un descripteur d'apparence, une d\'{e}tection de visage et une analyse d'expression.

{\em da Vinci Code}: logiciel rapide pour fusionner des images en une mosa\"{i}que haute r\'{e}solution.  L'accent a \'{e}t\'{e} mis sur l'efficacit\'{e} et la n\'{e}cessit\'{e} de faibles ressources.  Ce logiciel inclut un ajustement de faisceaux, les descripteurs SIFT et une calibration automatique.

{\em Vincent's Structure from Motion Toolbox for Matlab}: toolbox pour Matlab incluant plusieurs routines de reconstruction 3D (pour un objet rigide, non-rigide, ajustement de faisceaux, calcul d'orientation \dots).

% Video
\sectiontitle{Vid\'{e}o}
M.~Maschion, V.~Rabaud and S.~Belongie, {\em Computer Vision: Fact and Fiction},
Instructional DVD, 2005.

% Papers
\sectiontitle{Comp\'{e}tences}
{\em Syst\`{e}mes}: Windows, Unix, Solaris\\
{\em Langages}: C++, Python, Matlab, Javascript, Fortran \\
{\em Librairies}: OpenCV, ROS, Boost, OpenMP, TBB, GStreamer, PVM, MPI, GTK \\
{\em Langues}: Fran\c{c}ais (natif), Anglais (fluent), Espagnol (fluent), Portugais (d\'{e}butant), Italien 
(d\'{e}butant)

% Papers
\sectiontitle{Cours Appropri\'{e}s}
Computer Vision I (analyse d'image, radiom\'{e}trie, reconstruction 3D)\\
Computer Vision II (g\'{e}om\'{e}trie d\'{e}finie par plusieurs vues)\\
Computer Vision III (reconnaissance d'objet)\\
Apprentissage Automatique\\
Graphes\\

% References
\sectiontitle{References}

\input{references.tex}

\end{llist}

{\em Last update: \today}

\end{document}
